now世界杯$480通行證係咩玩法

我見佢呢期成日出廣告
想問電視同ipad可唔可以一齊睇到

邊到睇到

邊到呀

$580，sunday用戶

邊到 ? the club 會員都要 $670

我係nowtv睇到

有冇巴打係now都睇到

880買個啲咪崩潰

下 琴日先買完。。。

我買280

今日買左＄２８０

唔係要「指定合約增幅」咩？
480係4K
280係高清/標清

可以
同朋友Share囉

係邊買？

即係要續約先有？

下 280？
我問cs 條友又話冇，現有客戶都要照俾880

街霸

街霸offer我280

你買埋個垃圾package $288?

你發左約買頻道梗係$280啦

我剛剛join
唔明咩叫發約

HKTV $380

Link?
搵唔到

新客戶買滿600嘢加380換

好似6月3deadline

之前求其黎$88加一個組合一年
再送世界盃，重有冇得玩依家？

CSL 續約送 通行證再自行射上Chromecast

即你係now tv 新客

咁岩要轉台送埋

新join都要+280

係

最後我加多200睇4k

咁你似比佢搵笨柒 新join正常唔洗另外加錢

周圍問過都要加

你唔抵
新簽好多都係送埋唔洗比錢買pass

是旦啦
都簽左

蠢過西，有得唔算

請問可以點R 返黎？

淨pass定加台價

九展個outlet買夠$1000就送一張，唔知送晒未
感覺幾抵

我申請now果陣個sale誤會左我要埋世界盃通行證
睇返張單先知佢幫我tick埋
之後打去問佢有無得取消 佢話無 但可以私人過返數比我
見佢咁慘要私人貼錢 所以算數 還掂本身都諗住買

利申：申請now果陣有優惠$280就有通行證

sun Mobile 客戶 $580睇曬成個盃

電視睇最抵價係幾多？

我諗簽2年約（個sales免費送世界盃比我）

你咁撚聰明一定係now貼錢比你啦

水魚好惡

咁你洗唔洗比錢睇？

比左錢你咪又係水魚

邊到有280

邊到有

用分換啦